【多圖】呢個女仔真係好靚。。。

好尾機。。。

仲好cute 添

ig: alma.meow

同感 終於有人同我一樣欣賞佢

又靚女做戲又叻
尾機到傻

定延正d

可惜冇咩作品 定位又唔知點 試當真又少搵佢拍片

咪搞笑拉。。。

最屈機mv

下一位前度都好正

好想佢有多啲上鏡機會

佢戴眼鏡好好睇

負皮嗰班人平時係咪J開定仔

viutv 岩岩開果陣有個第一身視角去日本

認同

第一身視角睇Alma

大奶奶呢?

真 有眼鏡好j 啲

珍，alma我老婆嚟

你係米爺 床哥 定雞翼？

我係郭爾軍嘅一份子

不了

個鼻肉酸到

之前睇港台都見到佢拍好多獨立嘢 有性格有樣貌

老闆Jonathan 好識搵 Model

郭爾君吊打袁澧林
郭爾君同幸卓輝好襯

Alma

郭爾君世一

女版林家謙咁

佢靚啲嗰個定屎戲啲嗰個

我愛郭爾君

alma世一

醜樣到即blobk pr post

都無波

講真袁澧林唔會同佢有得比

痴撚線

一陣麻麻嬲豬

邊忽靚

睇硬照得靚同唔靚
但係睇佢演出係好ok嘅

真係唔靚.

細貓好早期經常都起秋哥d vlog出現 以前玩cosplay 可惜d vlog已經無哂 果陣已經覺得佢好靚

娛樂台韓狗 負評不意外

大貓大貓大貓

真係好靚有點過譽

下，咁多負皮？郭爾君唔好咩

爾君貓

屌你老母仲見到係熱門 阻尻住 拉

條女成日當街當街巷卷煙草 Mk老泥妹都有人推

拉

有無人由秋哥細貓時期開始J佢

J die

床哥個女人樣，笑撚到我仆街

好撚柒 成個柒被湯洛雯咁

禰豆子

成個林鄭咁款

好撚樣衰
拉

就係鍾意佢個樣靚得嚟有少少西

得罪d講除咗第一張幾好
其他都好柒借刀？

以前玩cosplay

咁似驅魔麵館個哈娜姐

試當真拍到佢勁樣衰

佢拍眼鏡廣告靚到呢
睇完試當真有啲失望

我覺得有少少做作

我都係睇秋哥識細貓

幾時再上試當真 想睇

成日見到個廣告

上年睇港台節目先識佢
第一眼睇似麻友
點知越睇越唔似

仲以為係葉劉

負皮

但係試當真個個先係真樣
平時d相p撚到痴線

拉

你見過佢中學素顏樣就唔會咁講

立場超黃已經值得推

樓主琴晚有無輸錢

不賭波

你講完佢即刻開咗個po講素顏

五子棋之王！

儲咗幾個月嘅錢 一場輸撚咗
水原呃錢 唔派彩

我幾年前有個四川妹炮友有8成似
利申：無圖，信你就信唔信食屎

佢連登絲有 account 啦，尋晚都有講整容都咁醜不如唔好整

原來你講緊佢尋晚live
冇賭喎 淨係睇佢玩

佢素顏都好靚

梗係 屌你熱刺對曼聯有咩好賭

尋晚曼市打吡喎

吓，佢好多野開wo

A cup比盡

係幾吸引嘅

靚就唔算話好靚但係有氣質囉，
記得睇"回憶備份"好深刻一人分飾多角

唔係大波先靚嘅

似梁以辰

就係唔係大波先至靚 如果佢係大波妹嘅話就會唔吸引

唔飲齋啡sor

Gay佬黎 唔睇女好正常